原來做雞真係可以without fear of crime㗎

原來班狗冇打錯英文㗎
今日光復屯公護送大陸雞單野
證明啲狗係為雞服務

推

今次班狗真係開口中呀

唔去屯門咪去尖沙嘴中環囉, 果邊大把姐姐仔

原來如此，難怪今日警察守廁格啦

推
守廁格都要保護大陸雞
警犬真係好偉大

突發 紅旗已出

推

皇仁中一份卷 用occupying the streets 好似係

欣賞香港警察講得出做得到

香港警察 專守廁格

啲狗狗仲要大大聲咁同英國佬講
「我地係保護大陸雞㗎」

毅進狗啲英文 英國人有冇笑到瞓唔著

爭個on爭咁遠

因為班狗係on9

絕對無講一套做一套架 香港警察淪落到守廁格 護送大媽廢老

呀SIR寫PUN唔洗你教

香港警察講得出做得到
好感動

大家一齊推到俾全世界知道
香港警察盡心盡力服務雞隻